想知復工嘅醫護係咩心態

純粹好奇，咩都爭取唔到就返去復工係出於咩諗法？

推

見真係唔讓步就開始驚炒

覺得冇用 灰尻心 香港人又唔幫拖淨係識排隊
復啦dllm

尤其係罷左五日又支持復工嘅醫護朋友

你問下點解其他唔罷工好過
得嗰幾千人你想佢地可以點

幾時人數都係關鍵

20000人等7000人罷

大把公司等緊炒人啦
又咁多home office罷乜野

好多人真係唔忍心落啲病人
工作環境咁撚差 福利咁撚差都肯做
你就知做公家好多真係有心架啦

無份罷果啲邊個屌邊個就係鬼

樓主罷左工支持醫護未?

尊重啦 人地都有壓力

係七百萬人等七千人罷呀！
香港你哋冇份㗎？

好多都放唔底啲病人

你罷吓咪知囉

香港人freeride 人哋個罷工去抗爭又係乜心態？

罷就罷到底啦，而家兩頭唔到岸，俾人笑死

婦人之仁咪出事囉

因為香港人真係好鍾意返工

有心 ， 不過之後香港人仲會俾班愛國藍屍 拎住其他國家護照既人打壓得更勁 ，一不做二不休 你對佢地仁慈 ，始終害死自己同下一代 ， 諗下啦

沒裝備番工等同自殺

代理抗爭 明知無人幫拖 都係返工算

呢個時候復工既醫護被人炒唔好怨

又要威又要戴頭盔

其實其他工會已經做緊野，但真係唔夠時間

你要明白佢哋面對幾大壓力
唔好對自己人咁harsh啦

死狗心態

投降輸晒

公共運輸，銀行金融，公務員。
只要呢三個行業，三成人罷一個月，先有機會令政府跪。

呢個係全世界最無恥嘅政權，能贏佢唯有比佢更無恥。醫護有同理心已經輸晒。

暫時全港得黑警做到。

認真，人地罷就罷足五日，大把人返工返足五日，而加又係返屌返人轉頭？
大把醫護罷罷下都知罷落去冇撚用，想等埋其他人一齊罷去比壓力政府，點知其他公會又咁遲先call會員大會，等得你黎都蚊訓啦

其他香港人有幫拖咩，仲要屌9人

罷到灰心，全香港人靠個七千醫護等左五日都無人幫拖接力，第三四五日好明顯個勢無哂，你話全港大三罷我一定會出嚟再罷

為份糧就轉咗私家啦

其他人唔一齊罷，比醫護罷多一個禮拜都係無用

要供樓

手足復工都要開post講 樓主係咩心態
識唔識尊重 當手足condom呀

全民入工會啦好嗎

講個笑話你聽 : 香港人搞革命

agger
壓力得佢哋受
社會對佢哋的支持不足

你有無罷？

驚而復工可體諒，冇罷嘅正仆街

咪係 比人睇穿底牌啦

人地波蘭都搞咗around 10年 過程中有大大小小嘅罷工 唔好覺得衰一次就咩都無 求求大家唔好屌醫護 佢地好勇架啦

收皮啦 香港人 等死算

命緊要定壓力大緊要？

醫護退場 其他人入場唔得既
全世界指意醫護

想知其他工種唔罷工然後屌帶頭嘅醫護咩心態

大愛囉 使命感囉
識個有份罷嘅醫護fd話好多醫護嘅諗法都好特別同埋係本身應承左社爆就復工
Btw實支持嫁

秋後算賬 is coming

得佢地真係好難成事 真係要各個工會一齊 特別係前線人員 而且佢地係話擱置罷工 有下一步對策加上各界ready其實可以再黎 在此之前 大家唯有真係保重身體 努力做文宣

咁你開始做緊野未，你唔係香港人？

係呀
10年後香港人都死曬啦
仲搞咩工會

不如你問下唔肯一齊罷工嘅香港人啦

人工罷足五日
咩都爭取吾到？
禁依半年爭取到啲咩？

首先問下自己 點解醫護要罷工
你做過d 咩
佢地又做左d 咩

驚炒嗰啲一開始就已經唔會罷

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

sad but true
好佩堅持到底嘅人 不過想講縮嘅唔會避得過秋後

只可以講, 決定咗復工就唔好呻咩冇裝備比人推去死乜乜柒柒

你自己嘅決定嚟

自己唔罷憑咩要人為你罷

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS

唔燒到埋身香港人唔會做

利申 新年到宜家都無做過公司嘢

點估到會同敵人講明罷到星期5…

醫護自己罷工都用佐兩星期，佢想其他工會一星期内跟機

信唔信社區爆發林鄭會話係因為醫護罷工搞成

其實醫護唔係完全為香港人
都係為左自己同家人
無裝備都復工係咪on9

有自願做condom既骨氣

好多公司都想cut人
尤其是酒店業、飲食業
你罷工老細仲開心

好垃圾negotiation skills

班傻鳩醫護一路都比藍絲 支那狗屌緊 轉個頭走去用自己條命去救呢班人 史上最撚低賤

其實唔少醫護真係好有愛心
今次工會佢地都係太善良
當個政府係可以唔理人地條命
但而佢地又做唔出

拉
落場就知罷工仲難過番工
家人的不理解
condom 感
政府一日一日既唔回應
戰友同自己內心既掙扎
同埋做咩d 高層都只係識避或者官腔，仲問人咩叫全面封關
醫護人唔識玩政治，一個星期其實已經到好多人極限

純粹好奇，你又付出幾多?

拉 支持醫護決定

過去果5日冇罷果啲 到我地接力啦...

階段性勝利，各位俾d掌聲自己

講得唔清楚
我係講緊20000個醫護工會會員
無罷嗰啲

不如問下罷左有咩影響
(不排政府係第一日之後故意down play 罷工既影響)
佢地覺得繼續罷無成效無影響先復 (鳩估)

stfu

想知唔罷工開post屌醫護既係咩心態

好多香港人都好有愛心， 不過俾人用盡做壞事

777就係睇死你罷唔長，777贏了

Pin呢個啦屌 一陣又有人問你有咩貢獻呀 有冇份罷工呀乜乜柒柒

太職工盟 學聯feel...
不過家陣慘嘅係醫護呀屌…

轉行啦屌

屌你老母 係到單單打打
其他行業有冇支持醫護一齊罷？

無論醫護工會投票完落咗乜嘢決定，我都會支持尊重，始終佢哋係前線。

真心多謝醫護

無論醫護工會投票完落咗乜嘢決定，我都會支持，始終佢哋係前線。 多謝醫護

內科醫生
聽日復工
放唔低病人
無力感
因為政府同HA知我地底牌，遲早都會返去醫人
而且社會各界得把口個大三罷影都唔見

勿割勿指責

其他人唔肯罷 只係識屌個啲罷左工既醫護
香港人真係好自私

拉

香港人最後一定會死喺自己嘅善良 婦人之仁當中

其實真係有d on 9
雖然唔應該話佢地
但係戰略一定係罷到有讓步為止

如果唔係下次邊個會再罷工？
肯定俾人清算啦 自己示弱
唔夠人根本HA就頂唔到落去
肯定會跪
等佢一跪咪要求佢保證埋唔會秋後算賬先復工咯

乜裝備都冇都番去復工真係等死

9成封關?

預視到有大規模爆發，作為醫護，有使命感嘅唔可以期望永久罷工
尊重投票結果，體諒醫護

人地拎前途黎罷工
樓主就安座家中屌中復工

拜托有腦嘅香港人唔好返工
你返咗工就已經好危險

應該唔係, 而家復都係一樣

唔現場問？

你又付出幾多？

Btw兒登仔唔駛恐嚇我返工可能冇命
我已經舉左手申請入隔離病房

你係咪有份罷工嘅醫護

屌

全職抗爭點罷？

你最叻啦冷氣軍師

唔好灰心，今次階段勝利，十年後再罷過，到2047就會成功。

點講都好，人地係企最前線果批

主因都係唔夠人做唔到醫療服務暫停 對家常用嘅拖字訣完美實行
其次內部唔夠齊心團結 有大量花生友 初初排隊入會好好勢 點知…
最後想講 主流其實好讚同罷工逼封關 只係個工會實在太業餘…

如果唔打算罷工，咁多人入工會做乜？真心唔明

班連登仔嘈乜撚
自己又唔罷又唔係會員係到指三道四
欠撚咗你地咩

其他行業接力啦
巴士工會呢
黨鐵工會呢
建築業IT界呢
唔係話要罷架咩

依類型po 一出現
分化灰心講個笑話撚就全面進場
話咁快就上熱門
有啲心力起下底發現大量五毛跟風回文
自己諗下點解

醫護手足可接受 不完美 可改善
尊重你地所有決定
感謝醫護成為罷工先驅
香港人 10/2 罷工接力

呢個人數1星期根本對HA不痛不癢
放個新年假既manpower deficit仲多
佢每日出黎話咩service停左
只係用黎抹黑參加罷工既人

樓主你番緊工就唔好話人地唔繼續罷工啦

其他工會晤一齊罷，點夠牙力

罷工點搞都唔會work了 有牙力嘅醫護工會都咁
上次就空姐工會

下

咁全港人呢？

反對果班就喺14年反對勇武嘅和理非

我都想知 肯罷工嘅好佩服

更想知道點解咁多香港人死都唔入工會，其他工會都唔夠人無牙力同政府反抗。
聯署又係咁，唔到最後一日唔理，又要人喂到埋口。係咪要等香港玩完前一日先加入工會？

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

加入聯署組群

咁咪死番上前線囉 禮拜一記得準時番工

香港人當咗佢地係condom，唔想再罷

又話唔撚夠ppe 又返去開工？
屌你老母 笑撚死警犬咩

鬧罷咗工嘅人而唔係唔罷工嘅人 典型連登仔

咁你做撚咗啲咩去支持佢地罷工？講啦

你自己罷下咪知囉

好可惜 用停service礼嚟減低罷工人數帶嚟嘅影響

我有fd做醫護話覺得灰心
原來得佢地會罷
佢地已經覺得港共唔會作退讓
工會入面已經有一部分人想復工

【正視聽】與其口誅筆伐自己人，不如支持一下為我地罷過工既醫護人員

係窮呀

醫護復工先係好棋 比香港人分辨到 醫護係理性 鬥氣既係政府 醫護真係以病人福祉為先 民心先會歸一 茅頭先會一齊指向政府

有無入咗工會嘅實際數字？

小弟就有份罷工
復工主要係工會講唔出後續行動
例如罷多四日 如果無用點做 無限期罷工？
唔洗養家咩

遊行遊足半年都無用 真係要罷半年以上

最後屌晒你地 大三罷無次成功 屌人就叻
罷工前屌罷得慢 罷完屌唔繼續罷

罷左工
都支持繼續罷
唔明其他手足發生咩事
但相信佢地要時間收拾手情

醫護手足一齊準備第二次罷工
其他手足準備大三罷！

我想知醫護罷工既時候
其他淨係口講支持醫護
身體掛住關注搶紙巾搶水既人又咩心態？

根本香港人就唔配有民主同成功

尊重同支持 醫護任何決定

要罷既請繼續罷！

幾時唔忍心自己？幾時唔忍心同行？又幾時唔忍心香港人？
依家唔關乎人品道德問題，依家係關乎公共衛生問題
佢哋肯醒未？

想問叫人罷工自己又唔罷工嗰啲係咩心態

講左好耐既大三罷呢
冇罷工既人屌真係罷工既人

好灰心囉屌

我諗佢地都想問返點解全港所有行業都食花生睇佢地罷工？
係咩心態？

講到尾工會唔識玩
我相信無人真係怪責罷工醫護

多謝醫護，唔係佢哋盡咗力，香港所有關口仲開緊
我哋市民唯有多做預防，減低社區爆發程度

全職上連登鍵戰？

緊係全職鍵戰啦
唔通四圍同人講我做過啲咩呀

明白好灰心
但實際上佢地復工更易被算帳

面對疫情係冇外行人 你地咪又番緊工 有冇幫過醫護手呀 有冇去過打氣 你地係hm office禁緊手機咋on9仔

原來唔撚返工真係會死嘅

你講咁易咩 同叫班狗辭職一樣
尊重醫護 起碼行出咗第一步

拉 只怪香港人冇跟機

愈黎愈少人罷，政府又唔so 你
每個人都要養家
一日唔返工 冇2000人工

屌你 唔係醫護有咩資格講人
人地幾大壓力你知唔知 你坐係度講句支持幾L容易 人地係做果個

700,000等20000人

無得咁比較㗎喎
好老實 唔罷工都未必一定死
講到唔罷就會死咁
其他行業又做咗啲咩?
醫護同行用口講?
最自私嘅就係啲又要責怪醫護又乜都唔做嘅香港人

驚俾人炒呀

3600人決定左3000人命運, 多謝哂

我好窮，佢地不如都唔忍心過d錢比我

睇左下回覆，大概原因都係無力感，冇方向，得唔到實質嘅支持（例如係其他工會一齊罷），我有冇講錯？

另外，我邊有屌鳩醫護？想知道原因開po問下就係屌鳩醫護？我成個po有邊一句邊一個字係鬧？成堆人直接衝入嚟話我屌鳩醫護係咪冇睇清楚就覆？
話我冇罷冷氣軍師就更加好笑，唔通以後逢親開po都要講下自己做過咩先開得？
我係咪要一開po就話自己自六月嚟要罷工嘅日子都罷左，依幾日更加唔洗講。至於其他做過嘅事我都唔提。咁依家我開得po未？

尊重醫護所有決定respect

覺得俾人擺上枱

多謝醫護

完全同意
被free ride 被賣 被當做condom
其他行業去咗邊度？HA工會講罷工講咗咁耐
到今日都罷工5日了
接力？一齊罷？完全睇唔到
冷嘲熱諷就見唔少
好灰心

純粹呻下 唔係想互相指責

一個二個講多謝就算根本唔明佢地一停

佢地工會地位受肯定就更加難,咁呢幾日停工既醫護等比人打壓

工冇份罷
壓力冇份頂

隨時仲成個星期坐喺屋企 homeoffice
依家喺度屌醫護？

支持醫護任何決定
唔係醫護， 仲多幾個關口開緊

10月籌備公會到而家都唔夠時間

屌港共
屌柒同路人

如果冇其他工會一齊罷係令今次醫護罷工失敗嘅主因。
咁嚟緊港龍工會罷工，其他工會可唔可以一齊罷？

罷左就算家陣唔炒遲下都會炒 團結就係力量
可惜香港人永遠都唔識團結

以為放幾日假政府就會聽哂你講

事實係病人唔會放唔低佢地 由其病個批支那人 你覺得醫護死左病人會傷心咩？佢地只會話係呀好慘呀之後搵下一個醫生護士叫佢睇病
如果真係想大愛包容醫更多人 留住條病 辭職又好移民又好等個疫情無左再返香港做野又好 醫護只要夠長命 先可以發揮佢地既價值 無謂死係哩場人禍入面

呢個真

冇架 等俾高層點名入dirty team囉

林鄭賤招，吱牙膏式封關，引到成班病人入岩黎，令班醫護覺得再停反而影響到更多港人，寧願入返醫院困獸鬥。

罷撚左工洗唔洗同你講五毛狗

乜撚都唔知係度鬧

大半年啦on9

5毛又出擊

Yes 罷咗 咁點？

有個rn朋友話覺得自己condom咁

港龍要罷了

我唔係幾明點解唔追住唔夠裝備同係咁運人入黎係完全剝削員工呢點黎打
工運要focus on staff而唔係香港人

正如地盤佬無安全帶會唔會番工呀

心痛病人咋

講真好多人叫佢地罷工or辭職都係為左佢地條命同屋企人著想

人地罷左成個星期，你有無體會過人地既心情同壓力，比著你有無膽真係去罷

所托非人，兩個政府主席英文又唔得中文又唔得.都唔知佢哋噏乜鳩野

都唔知點解咁驚無左份工

醫管局都無當過佢地人命係命
佢地點解又當支那人係命